民意係所有人，所有義士的護身盾

民意係所有人，所有義士的護身盾，我地要忍1忍D鄉黑，遲D先，現在要追究政府西噮，元郎2單野，替拉左 ，同受傷的義士出頭，西噮果日都好嚴重，但無人關心

兄弟有心嘅去另一個po集中討論唔該

連登而家好撚多po冇內容 靠個標題呃人入去 霸撚哂啲位想淡化義士一事

咪再當義士condom喇！五大訴求呀咪失焦呀！

咪再推啲五毛post喇！

前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】

23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。

【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。

同意，我覺得而家連登好似失左理性咁，如果我地又燒村，又打番佢地轉頭，咁我地同黑社會有咩分別，只會再招人話柄。

但而家引起成個社會恐慌係元朗單野
要爭取民意就要食住個勢
用和平方式 元朗大遊行
反而會更多人支持

爭唔取爭取民意已經唔重要
民意一早歸晒邊
今次係為左元朗班手足可以有屋企番
同埋令到佢地唔敢再搞事